無論分左手戴帽幾傷痛都好

你都叫做有試過非叫雞情況下享用過女性肉體
好過好多A0

講撚到分左手幾撚傷痛幾撚唔開心都係on9
生在福中不知福

有拖拍+非叫雞情況下享用到女性肉體

次次比女飛，戴綠帽都願意，認真